"Wees niet bang!'
zei hij, al wist hij het bevel was nutteloos; zij zou worden overspoeld met Terror, horror, momenteel.
"She--verlieten zij het Belfayre gisteravond, of--of vroeg gistermorgen."
"Links Belfayre?
Nou, waar is ze gebleven?"
